[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3763)

Hi

Fast

巴素利半大穩定psv盤

both

頭5抽1含

冇晒野當 點部署

一陣又要西維2-0 GEL得

我

我諗緊點派

贏波真係好悶

點解無我明明我係頭五

我了

轉數快

Me

叫得好辛苦

良蛇聽日買咩車

頭5喎

叫到氣咳 我

西維爾角大有冇機

唔入波都唔出啦
你走啦

我直接睇通知 冇睇返留言

西維爾 角大

德甲法西 平手 呀婆都識買

良蛇係tg grp出水？

些路x法蘭x拉素全格到就派

1

有無重抽

阿上盤穩？

打算買架貨車。方便去馬會搬銀紙

大波啦

下次啦 叫左人留左戶口

Tg / 波post 都有

法撚大波波

拉素了

對面穩

重心 阿記

睇漏眼 有冇tg入

輸

甘馬雷斯

Ar 9 10.5

D暗瘡好番味呀毒撚

今日2 出2 中。賺夠了
留返d機會俾d成日輸既手足星x力

B?

贏波10 1 100
而家過澳門 返黎抽 澳門贏錢就10 1 500

星X力？

Yes

等緊你幫我口吸走

ok

支持

lm

Lm

叫你老母幫你
上次幫我吸得幾好

佢訓左

大家過澳門去開邊個場

等佢起身

西維爾1c

回力

西維爾

西2c

me

3C

歐霸只信西維爾

西維角大易到

西維爾大角有冇得諗

金沙有殺無賠

想搵個人派都冇 乞閪咩
摺撚左佢啦

今季R覇曼連真係可以長追細波 廢到閪咁
返英超對車利熱鏝就買對家大炒

冰角只服西維爾

熱都係收皮啦

熱真係狗也不再屌

要買半場前好買 次次都刷到半場就收工

妓角大？

雷恩fg

44444 去左個廁所就入唔到

返830堂

靜。。

走堂啦

8分鐘4C 平均2分鐘1C
90分鐘角大仲有得豬咩

閪維即場半角開8
等7.5入一入手先

Gel 得

？

Goal llm買左細

杜迪蘭治 0-1 卡拉巴克

卡啦 GOAL

閪維5555

拉素 阿仙奴 psv同我瘋狂刷角

5c

報假分即BLOCK

20c了

嚇撚死人咩

psv比人禁屌？

半9買唔落手喎

阿2222

訓先手足
羊多d

阿仙奴0:1

中

阿goallll

1-0！

阿仙奴 1-0 標準列治

我廠goal

秒GOAL

阿記GOALLLLLL

阿半和jump

阿仙奴頂撚住半場咪搞事 屌你老母

PSV 1-0

洛辛堡 0-1 PSV燕豪芬

Psv 1-0

派我未 奈 包到笛子魔童咁

Psv大波-2

1點全細波 3點全大波

巴丁有料

阿2-0

2:0

阿記2-0 GOQLLLLLLLLLL

我廠20 ez

阿200000

秒半大

2-0

我廠勁到 2-0

阿再gaollll

阿狗盤cashed

2-0快1到

我廠 勁到

士砵停又撚

阿仙奴歐霸係新兵天下

西1-0

一入3.5s立即2:0

我妓易能到
狗會送錢日

法爛克輸盤 我派足三日

3:00全部上盤

屌3點咁多波入 1點悶撚到嘔

愛sir 歐覇專家

西維1:

士砵亭 0-1 林茨

有無人買左我廠

Yes -1/1.5

我！

呢隊閪野仲未閪完

士仲未返底仲係咁廢

妓9.5s

敏z同路again

上次-1先俾佢撚完

3點就全上盤 撚狗咁撚

經過上場靠12碼先走到盤 我以後只會買佢對家

3c

同歐冠一樣 易玩到

阿4c

識野

閪1:0
角大24

屌 咪又係要俾返我 阿仙奴goall

些1-0

些1:0

些goal

屌基達菲好似唔多對路

3點咁刺激咁多既

巴素1:0

巴素利1-0

Me la hard

13.5s

3:0

我廠30

3點先係踢波 狼隊屌足90分鐘先贏

3:0?

阿記GOALLLLLL 3-0!!!!

阿30
Cashed

阿妓

阿3:0

巴素利goal!!!!!!

易撚到 我廠幼幼大炒啦屌

廢陣又打炒

有人買阿對家？

阿食咗春藥

3-0勁到

阿記地獄主場屈能到

合埋眼篤都贏

幾時10:0

阿記主場有buff

勁撚到 主其他了

3點啲波似樣好多

3:0驚閪咩
我gel gel gel

期待下半

些 阿 輕鬆到

巴丁同tie仔好勁

差幾皮

基輔半客可以？

5.5b 100%

主其他2.4

琴日利3:0好多人GEL

勁

唔係阿勁
係對手廢到弱智咁

猁3:0

利廢到

標列喺聯賽都成日撚狗

甘賓尼？

阿個willock既ig叫自己child of god

神的兒子
信教嘅都會咁叫
好似係

些1:1

些jump

閪維爾冰左15分鐘角

雞達菲你唔好鳩踢咁款好冇

些11

些狗 我屌你老母

提提大家西吾對路 好補飛

繼續冰就岩

原來係咁

你睇下啲賽績先
本土都打唔掂

些路迪廢撚到

想知道阿仙奴未開波之前讓幾多

炸

炸？

巴素1:1

點會選擇拉素半大

馬毛玩角未？

same road

些狗 醒定啲呀 仆你個街

買左13.5細
有無ng精選？

阿5555

-1/-1.5

西144444 C

3點呢幾場好忙 係咁入波

利

我買左-2秿 no goal

想等10.5b

拉素入未 隊隊都入晒

岩岩先發現有2個playhard

巴素利半大goallllllll

Yan

3:0去左訓教

巴素利比d力啦

利對手勁好多
紅牛年中出幾多個新星
幼幼採購部有一手

法難德福12米

2個都on9

西

入波個3個都幾勁

阿 閪66666c

Hope so

卡拉巴克2-0

又話法蘭12？ 入未

等西1-1就可以入角大

等緊10.5/11.5

提提大家
拉素ng有1.7

點解唔補下盤 陣間2:1咪g9g

卡斯洛達 拉素 求半場一粒

被球探假左

對面應該沒波入 no goal高水

買左馬毛角大 驗腦中

嘩你終於返嚟

Yy蛇幾時帶領上盤手足

再見

買左阿仙奴想問點輸
3粒係手可以提早訓教等收錢啦

屌你呀 乜撚嘢要緊呀大陸狗?

雷恩FG 10000%gel

利狗

法記專打假波 仲咁多手足買

法林明高勁撚到。。 隊mega又爆

拉素或者卡斯洛達半場入一粒就訓啦

都無人留名 派比你老豆咩

訓醒戶口歸0

基goal

瞓得 巴素利半大冇炸 200推到上4.5k 推多兩口就可以收皮

on9

避開左波圖角大 賺左40k
留名派2k 一

Yeah ✌️

基達菲

收皮未呀你

乜9講緊lol隊法林明高

半大斷西維 賭條撚咩師傅

法蘭比人屌到就穿

西3.5b jump

Ok

之前因為公司有project 同法記傾合作。dllm 今年年頭已經話一定會打到歐ba 4強。 仲以為鳩up,點知睇住佢一關關過。 一定收買對手

抽中#324條冚家剷
留tg

Psv goal

荷甲真係最撚正氣

Psv真係勁

法撚1:0

法蘭黑腸糕

西半大一個手足快

家陣電競燒個D錢對佢地講碎銀咁款啦

西維爾又撚半大

04真係有 eu隊

些路士本快入一粒

屌 同阿狗簡要左佢 臭閪黎

PSV呢D先係波吖嘛屌

Psv gel gel gel

有

甘馬雷斯點解咁多人睇好

Psv op

OK

西維 半大未

拉素3.5開到派100x3

Psv 係未訓得 唔撚洗睇啦

阿仙奴3-3叫爆區 有冇手足

GEL就不了

Gel gel gel 我係要gel

2

閪耳 玩法。一直玩角，入1球。hea踢 一見佢入即買角小

yes 完場半8全9

華西3-1呢

求集氣 4x1 差佢啊屌佢老母

-0.5/1 @2.06

琴日買痢班友我擇晒名
唔見晒人

阿99999

Who 幫你叫下

屌拉素

輕鬆

依啲隊好好賭
唔會按屌完場
但要攻就無限角

傻西維爾dllm

我了peter sir

音樂比利快屌兩球

基達菲有冇咁多柱中

乜能野車車

拉素無人入貨？
1.5大足水
主ng都1.75

西維爾9.5大要唔要補返個角細？

入定無壞

係 我on9左 一開場買馬毛角小。岩岩on99 睇錯買大

西維今年d控角

閪維鬼鬼地分分鐘又玩贏波輸盤一球到尾

雷恩先 定拉素先呢

諗緊拉素1.5b定NG好

有 信撚左連登毒水
乜撚野爭冠最少入一粒
已經等到佢一球先買
再做一做research 先知打playoff先爭冠
屌佢老母

我補左6倍no goal

auti
有心了

憑Feel 鳩up角

西耳11角
基輔7角
馬模6角
巴素13角
加泰13角
PSZv12角

10.5b入唔入好

笑到仆街 爭冠搶分

派我ok? 户口0左

連登分析都係睇馬會都市日報分析

嘩卡拉中斷

拉素下半場入到4球一世球迷

卡拉巴克個場搞咩停左喺到

杜迪蘭治場波搞咩？

波po得返啲事後狗 搵個大蛇都冇
摺撚柒左佢就岩

歌本1-0

主場輸波發脾氣？

應該要練心
10/11左右

卡拉直頭中斷喎 唔開返？

屌 馬模做乜

阿仙級fg 100k gel gel
頭5 2 2000

得
留tg

屌 原來卡拉巴克場波因為有人放無人機 安全理由而停左

面維爾fg 100k gel gel
10 10 500

Din

卡拉唔開返？

放無人機就有機會收返大注輸左既 大家留意返

無人機即係咩 有咩咁危險其實 真心問

笑4
以後賭完開對家 放隻無人機又收返個本

我都想知 可能係插左幾把刀上去

驚有炸彈 為左保障球員一定要

咁其實無敵 你停我就飛走
開返我又返黎 真係收得返大注

卡拉3比0

拉素-3c

屌 馬模可唔可以cup

拉素準備入

挪超出到黎變曬垃圾

收到風對家入完再cup

是撚但 都係拉素贏

serie also

些仔入波未

士砵亭究竟踢緊D乜鳩野

馬毛cup未

好悶 入未

雷凱恩goal

都話雷恩

真係雷恩GOAL

goallllll

等cup啦

唔等了 JUMP得 訓先

中左雷恩fg, 拉素堅廢

4-0

我廠40

阿記GELLLLLLLLLLL得？

紅毛泥

我啦

只玩一場 阿記

我愛雷恩

追多球雷恩？

咁搏？但諗等過

我廠40都刷

士砵亭終於入

些2-0

似1 1完

角細黨冇阿媽生咩

法甲內鬥

真係慘 斷拉素 ON9波

4:0都刷 屌你老母咩

打錯

可能反cup

馬模2粒無人講？

係 劇本係寫反cup

巴素利

拉素-3

拉素ng

拉素3:1 抽 10 2 100

買左-2？

西 13.5細
有呀媽生

Cup 左先...

訓 西穿盤派1

拉叔走至盤扮狗叫

阿狗班人大炒都仲攻 後生仔即係後生仔

巴素利贏盤做球迷

買左上盤

屌你士砵亭玩野鳩踢大半場

1:1啦

買唔切 屌

士 拉素一齊入

搏表現打一隊呀
點同

3:1先叫我

這

好

都講左一段時間

係度玩

拉素-2

拉素再ng

開始識射門

9cccc -1

拉素 2:1心滿意足

第三球雷恩

輸啦

拉素10c

2:1算啦唔好搞咁多

以後歐冠歐霸玩3:00正氣到

歐冠D早波又係閪既

閪維爾又閪

幫叫

3:1到派你100

拉素ng叫爆區

頭先無買第二球
蚊注博下第三球

你買左就輸喇

西維爾半6全6又嚟喇屌

洛辛1:3

基達菲你唔好玩野

Psv頂住

西20可以嗎

3.5大成功開出

3點全上盤 1點就同我全下盤

差巴素利

雷思12m

DLLM拉素入多球

馬模 快啦

掂啦2:1Ed

又中

輕鬆 劇本在手

拉素goallll

雷恩痴撚線

拉素絕殺穿盤

屌基達菲半7全7

拉中

拉3-1？

拉素劇本

話左3:1就即派你100 DLLM入多球拉素

打緊機拎起電話見0:1 諗住補主w
一login就1:1
就冇補 繼續打機
之後一直都覺得會cup
打完機 諗住補啦
拎起電話就2:1

拉素入多球 唔想日日都睇到上盤手足包頭

1:4

屌你西維真係閪波
祝你輸9埋
又一球妹

可唔可以打多陣機

馬模 goalll未

角細gel得啦西維爾
唔落底鳩猜笑死

Gchi

希望3:1 有人抽我！

西20完場一個手足快手

1叫

買少少雷恩ng先

Dllm西維半1全1

雷恩 甘馬 追平

屌你老母買親上盤比人cup

阿ng

話左撚狗 垃圾隊

拉叔贏到盤#999派100

出左皮皮澳巴
痴線

又買下盤練心

法-1派一個100

手持盤 幫叫

基達菲仆街咩屌咪玩野啦

好想派錢 閪唔撚入

雷恩 甘馬 入未

拉素快手快多球

馬模 屌呀！

巴素利cup佢老母

痴線 10角個陣買左15.5s 7分鐘就刷6角 爆撚左
跟住買19.5大 就一角都無......

Cup上cup

屌你馬模 入未呀

荷甲三寶
燕豪芬阿積士飛燕諾派錢波

停撚左20分鐘角

些仔比多球

見一入波就吾功就feel到

些仔炸左球 比多球啦

我保守D要咗2.5s

雷恩 甘馬

阿 西入未

馬模 dllm 快啦

希望拉素隊多球

究極控角隊好彩補番少少

Gel到上天了

巴素利入波 即買波衫

不了

自從拎住兩粒比人cup都唔敢再掂

今日場場都咁9樣
有即場下半場實冰到仆街

LM

刷c未

拉素入多粒放明日奈自拍

LM想睇

正？

阿記算不算

8.5大

西維屌你老母
未入波就10分鐘5角
1比0就75分鐘1角
鬼唔望你之後場場比人反給

法閪頂實

自從賓耶達走左啲攻力差到

馬摸入laaa pleaseeee

拉素入多粒

plsss

想嘔

已經場場角大仲想典

2-0加碼500

個心臟好撚痛.....

1.35都買

雷恩絕殺未

見到都

加油。不要難過

選中3場3和

Cls

些仔比多球 炸左球

唉 買左Ng lm

優越fans

馬模ng 100%

馬模og條友即刻斷腳

拉素有冇

些2:0 ft

1.35不如阿狗主w

....你咁買法

拉素頂住個走盤

雷恩 甘馬 絕殺

西維爾 15' 5c 90'=幾c

前日贏5k 今日又比返晒9會 屌

冇絕殺

西維d控角

全隊空難死

送左個gucci俾阿欣
佢開心到癲

閪維爾真係好撚閪

雷恩 我屌你老母閪

慘 走盤算係咁 派唔出

1;4 ft

原來有人on9過薯條俠

屌你些場波日鳩日炸
又收少幾k

馬模場波 停左？

馬毛、巴素比D掙扎

頂到 但3:1唔到 可惜

馬模絕殺 5 1 100

甘馬 絕殺

我-2穿阿 no goal補本本

中過幾次伏

仆街些 炸炸炸炸乜鳩

我都送左個比佢 佢收到手軟

雲蛇100k未 又話我係第一個

白賭成晚dllm 西維

好想死

世上有冇比西維領先停角更穩既野

中番條3x1都定d

馬模goalllll pleaseeee

爆完你15就停
見連三角即刻有18.5 19.5s買

上次牛牛20分鐘輸曬70k

500起緊家

ky 8.5

無波賭 輸服

唉 有個雲字既玩牛牛都有鋪癮...

1.35都買 點解唔少d本買高水角大

今季d控角

法撚完場未

補到和

硬今天檢多少

雷恩 甘馬 我屌你老母

刨都廢撚事 領先停左一陣角 買

馬pleaseeeee模gooooo

玩硬蛇我了

網上果d牌？

買親都炸炸炸 屌
些仔咁都沒2.5b 收少幾k

屌 馬模 輸粒og 比人

法蘭完未

完 0:1ft

歐冠歐霸都係咪撚掂
澳假好玩好多
水手劇本易到

日日都贏 我就快跟yy蛇去追電莖夢了

鬼算法撚cash

水手 fg , 對家cup , 主客客主

垃圾馬

我了硬蛇

仲有半場水手
早兩日十幾倍反杯 爽撚到

唔係比臭猁撚完 真係買阿妓

斷一都收唔少

屌你老已個個贏到興高采烈
搵個話派都冇 摺撚左個波po佢啦

信念唔夠
5場都開左上盤

本身諗住買呢個

8哥過關全中

炸你老母

贏左

狼仔絕殺

唔反佢了想做佢門徒日日跳捧佢

早知跟

大信心？

做乜鳩暫停受注

An gaming

Sj

西維爾 1-0

同花牛 4倍

腰斬？

似係

狼狗中

49000對家中

西維我屌你老母入得一球

阿記又派錢

後備》正選

On9 11c

1.5k 想靠朝早幾場上10k 點部署

我都係想生活好少少姐 食好d姐 屌你老母

加油巴打

gun左你 悶到訓著
好彩90+3

dllm 獌

我星呢
公馬吉利根終於出番黎

屌你老母 起身見到買五關
3關客勝開和
得英超兩隊狼隊客 曼角大

今日啲波正常返

美女-3.75 0:0

有咩心水

要左基爾梅斯

屌你老母利是菲都輸
賭閪咩 深盤我買就唔撚入
兩場都要叫3球
其他平半就要叫反cup 想點撚樣呀

利撕飛

利是菲作客近5場4贏1走盤
係呢場即刻輸 吹咩

狼狗絕殺呀
有錢call g 了

流浪比人反cup
冇錢call g了

流浪作客見到都反胃

下盤入到粒先都要輸
仲要係比人絕殺
條串斷佢

次次歐霸流浪作客都係咁
我望都廢是

18:00 日職全日只賭呢注 12.5角大@5.25 超級重注

美國女足 live -1.5

維多利亞 fg 輕鬆
屌你老母 卡利2:1 半場 2:5 ft

唔係宇宙注唔跟

呢幾日中到拍拍聲

金木 平時cash our to bank account 要幾耐

就咁睇要臭腳

我bet365就大約2日

有冇諗過開個張365master cars

岩剛爺聖伊天中左wor

係咪派500先

唉，琴晚羊唔多冇得callg

內湖公馬 美國女子 我屌晒你地老母

派左啦 我收左佢1000wo 手足

無

屌啦 我1:0 -1.5 又輸 點玩

聖達菲goallllllllllllll

初盤-3.25

等撚到條撚生菇 d錢都味到屌

日職角大可？

派都收唔到 針

琴日角全中 盤全炒

阿狗角大

9.5b派錢咁派

班美國婆中左幾多次柱

個9號好大波

家陣又唔係拍AV你大波唔入波有咩用

咁都叫有野睇吓冇咁悶

客會勁刷

美國女足 2:0
3:0 plz

一係就3:0 la diu........

一po 相美國就goal

初盤係幾多呢場

斯菲反cup好嗎

不如美國婆入多粒

3點波仲未派彩?

打完先派

2019了

美國 屌咩 想4

基爾梅斯goal 2:1

點解些路迪仲未派？

阿仙奴角做乜撚嘢仲未派？

笑閪咩你

美女初盤3.25 下盤真係派錢

D歐霸仲唔派錢想點....

狗會想走數

大炒都爆角
輸能4狗會...

巴西和唔和到呢

送多場比你 日職12.5角大@5.25

準備好 賣埋個腎all in

2:2

多仔goal!!!

Dllm 見一次屌一次49000

仲有半格...山神goal!!!

大板鋼巴

阿狗角狗會終於借到錢派彩

一陣比番狗會囉

我依加去叫雞先

咪講啦

今晚陪我ok?

訓

唔好起身了

關你撚事

好惡 講下野都唔得

Sor直左小小 下次唔會

八哥週末爆數計劃(3天) $500
有意歡迎查詢 @eightgooor

屌你老母閪 點賭
要左上盤就咁耐都唔入
要下盤就比人32兩下搞掂

真係要戒了

傻閪

明神係咪死左

10皮額 追五皮 求水 追返10 1 1000

頭場點玩? 又角大?

就3萬平手 中左500 留tg

走數啦 大家講心唔講金

琴晚買兩場盤中曬都冇肉食點撚樣部署

3點先黎上盤

Callg la講經咩

我玩開天才波

9.5b
半細

飛腳 ［0］
贏左兩日未斷過

你咁早瞓
唔辛苦邊得世間財

飛腳
lm

但輸比作客仙台 莊家隊玩下角算

冇錢買叫條閪咩月做波鋪啦啦隊算

好迷網

換撚晒啲水貨錶俾佢
而家全屋都係假野 唔知點拆

巴打 角大第一格
玩下角算啦

你識西買咩

十三 十三

D窮人要親力親為冇計

雖然我睇好主
但你追大數寧願數下角
我都數緊角追數
9.5可以細注少少
等即場入8.5b

數角屌你咪害人啦

吸手A

1-0

琴晚攞住二百賭歐霸推幾口上番兩千

Device屈撚到

數角 刺激又快樂

派我200ok? 我都想起機

咁咪好撚多囉

番財經台啦
你已經唔係波po 既人

留意到琴晚場場都30幾分鐘
韓仔都炒唔到野雞隊
人頭加號又係派錢